要聞港聞 20201228 星期一 蘋果日報

要聞港聞 20201228 星期一 蘋果日報

「藐視監管 違規套利」
中共五招整治螞蟻

「准黎智英保釋損法治」官媒脅迫終院
民主黨：刀架法官頭

聯合醫院2D病房、ICU強檢
8醫生隔離影響服務

官派律師連日失聯
深圳今秘審12港人 外國領事允旁聽

通車即現「路霸」 三車串燒
司機假日試新隧 屯赤累東涌塞爆

===========

8小時前
「藐視監管 違規套利」中共五招整治螞蟻

■阿里巴巴上周四被中國市場監管總局調查「二選一」等涉嫌壟斷行為。
8小時前
監管總局：阿里配合調查

8小時前
「執正」料最少需一年

8小時前
「准黎智英保釋損法治」官媒脅迫終院 民主黨：刀架法官頭

■警方在黎宅附近的嘉道理道設路障查車。
8小時前
警設兩路障 神秘人宅外徘徊

8小時前
警通緝30海外港人 稱違國安法

■楊子俊撰文指社運參與者留港風險增，隨時被清算。
8小時前
料遭濫控 楊子俊：牢獄中微笑依舊

8小時前
官派律師連日失聯 深圳今秘審12港人 外國領事允旁聽

盧思位
8小時前
家屬律師：認罪認罰或當庭宣判

■有家長昨帶同女兒在銅鑼灣街站留言聲援被捕人士。
8小時前
市民街站簽名 促放政治犯

8小時前
蘋論 ：區議會陣地不該輕言放棄 （盧峯）

8小時前
聯合醫院2D病房、ICU強檢 8醫生隔離影響服務

8小時前
鯉生樓強檢 居民轟限聚令多餘

8小時前
410滯英港人促政府包機

■乙明邨
8小時前
乙明檢測站提早截龍惹鼓譟

■那打素護養院九龍灣中心一名確診職員發病前曾經上班。
8小時前
職員染疫 那打素逾十院友送檢

■袁國勇指高危群組有3%人作弊，疑用水喉水交樣本。
8小時前
袁國勇揭3%樣本無人類DNA 水喉水扮唾液 檢測者作弊

8小時前
歌舞群組擴散 累九東變疫區

羅卓堯
8小時前
醫護工會轟林鄭「後面放火」

■廣華醫院
8小時前
廣華婦產後確診 六醫護隔離

■有指林鄭（右二）不太信任陳肇始，故多項重點抗疫措施，都交由聶德權統籌。資料圖片
8小時前
西環集中營︰推兩措施失敗 聶德權難卸責（季陶）

8小時前
通車即現「路霸」 三車串燒 司機假日試新隧 屯赤累東涌塞爆

8小時前
往機場指示不足 需緊急切線

■聶德權指下月將交代公務員宣誓的具體安排。
8小時前
公僕拒宣誓可申辯一次 工會：冇意義

8小時前
高買婦剪插店員 訛稱「老公係差人」遭顧客制服 被捕發爛渣

■一名女子在雞公嶺遠足扭傷腳，需由直升機送院。讀者提供圖片
8小時前
行山意外兩日34宗 墮坡男重傷

8小時前
市建局減租延長至明年三月

■政府稱北環綫附近覓得相當於四個太古城的房屋用地。發展局片段截圖
8小時前
北環綫起屋料提供七萬伙

■環保署指昨午本港錄得空氣污染水平較平常高。
8小時前
元朗、屯門、北區空氣污染爆錶

■為完成在囚手足心願，「儂友」趁聖誕舉辦展覽兼市集重塑連儂牆，鼓勵港人一起走下去。何家達攝
8小時前
食環踩場 展覽取消 市集搞手 口述重建連儂牆

■陳凱興月初辭任好鄰舍北區教會秘書及傳道堂主任兩個職位。資料圖片
8小時前
好鄰舍教會爆離職潮 剩兩員工

■有中學生團體昨日在銅鑼灣擺設街站，籲市民關注教改。王子俊攝
8小時前
中學生街站抗議教育赤化

■台灣計劃修例，允許無居留身份的港生申請入讀高中。
8小時前
台擬准未成年港生讀高中

8小時前
聖誕食白果 千餐廳瀕死 夜禁堂食失80億生意 東主按樓苦撐

迪卡儂市場部總監Matthew
8小時前
留家煮食健身 超市運動舖旺場

■東瀛遊一排十數個櫃枱仍坐滿職員，但一個客人也沒有。
8小時前
「氣泡」爆破 導遊轉做送貨 裝修

■政府延長酒吧停業令，聖誕假期的蘭桂坊恍如死城。
8小時前
酒吧被犧牲 LKF三成結業

8小時前
零售自救 攻散貨場 網店

關焯照
8小時前
名牌連環棄租 一線吉舖率13%

■加樂泥預計最快一年內正式推出市場發售。
張志華攝
8小時前
涼茶渣變優質堆肥 全球首創 種出農作物產量大增

羅致光
8小時前
羅致光：明年跟進取消MPF對沖

8小時前
江湖滾熱辣（尊子）

■化名王鵬嘅武漢醫生話內地冇吸取教訓，變本加厲咁滅聲。
8小時前
隔牆有耳：倒數四集踢爆抗疫大外宣 有線中國組 告別作重返武漢（李八方）

■飛行行動經理、高級機師Emily Wong有份出鏡見林鄭。
8小時前
隔牆有耳：777遊機河 暗藏送中密碼 （李八方）

8小時前
凡有井水飲處，皆唱港台歌曲（長平）

8小時前
中共八年內超美，可能嗎？（劉細良）

8小時前
DQ區議員令香港更難管治（鍾劍華）

8小時前
世道人生：這一年，所有事都不確定（李怡）

8小時前
2021全球通脹 中國經濟自加五難題（賀江兵）

8小時前
蘋果會客室

8小時前
歡迎投稿

醫生建議「通伯」持續接受療程，每天藥費約$1170，預計每月藥費約$35100。「通伯」渴望接受進一步的積極治療，如「通伯」未能服用醫生建議的藥物，預計他的病情會惡化。
8小時前
蘋果基金｜前列腺癌老翁通伯 盼望善長資助藥費

===========

最Hit

46分鐘前
內地劇《大秦賦》被指藉洗白暴秦吹捧習近平 評論員：歷史也要為政治服務

2小時前
林卓廷被廉署上門拘捕 疑涉披露721受查人身份資料

4小時前
狂舞派｜苦練電臀舞熱褲扭蘿被嘲「似做雞」 Dancer組「臀」晒靚股反擊：Twerk唔係夜場舞

4小時前
年關難過｜消失的聖誕大餐 千店瀕死 飲食業老闆按樓借錢吊命

經濟差，市面大量湧現「十蚊店」、「特賣場」、「夜冷店」等，專家表示，這現象反映地區經濟差。麥超億攝
4小時前
年關難過｜現金是王道 名牌Outlet店 散貨場 10蚊店湧現

===========